95巴絲入黎涼冷氣啦喂（128）

好涼

皮已腐

聽返首歌先啦

藍絲留名

聽日去睇minions

W/ who ar

識睇一定係睇三個衰女包

Hi

我同女同學睇咋

哈佬 包包

做咩唔約____睇

辦公包夫

大家好

人地都唔「候」我啦

男神好

邊個咁大膽唔「侯」你
我搵人對付佢

將軍頭盔

邊個噤仆街

將軍唔好界手

終於有得食飯

正

食屎啦

唔明

男神好悪

呢啲叫有性格

男神 遠觀而不可褻玩

訓啦

食完荔枝啲指甲變哂黑邊

會㗎咩

做咩事

好似係男神叫佢食屎唔開心

又死

Ak跌咗入地底

嘩

你 食屎啦

2338

俾人歧視

黎囉 一招收你皮

好熱好臭好多汗

淆你

臭包

好想涼冷氣呀

涼緊就訓

0120

訓

肥仔一趺落渠

有冇玩過TF2既伙伴係度

0142

0146

0204

等緊外國個fd起身

內向又慢熱既人真係好慘

等佢起身做咩呀
Btw新人要自貼

唔係新人啦下話
我都認得佢名

0222

表面外向 其實內向的我

mememe

Me old鳥

啲男人成日話鐘意女人素顏....

0244

男神so inch

0314

u chisin
me truely inward and heat slowly ar

0348

我諗我真係錯過佐過可以一齊嘅人
好啦 叫完春訓啦

0405

唔好咁 我錯過左好多個 唔知依家呢個會唔會係下一個

有

日韓台女裝﹑內衣及鞋，2件起55折，快d搵埋朋友一齊揀，著數齊齊分享。

最後今天，熱賣單品低至$89，你仲唔快啲帶哂佢哋返屋企，唔好走寶啊。

香港時裝已經買少見少，作為香港的一份子，請一起好好守護本地設計師的領土，感受每一針每一線的溫度。

盛夏時最好享受悠閒時光，再混合一點刺激元素，讓假期更與別不同。想一嘗日韓遠足遊嗎？台灣或法國單車之旅又如何？還是新加坡、泰國及馬來西亞的陽光與海灘更合心意？

屌你老味 無水 收工

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙

我以為我能全力 填滿妳感情的缺口

專心陪在妳左右 彌補他一切的錯

也許我太過天真 以為奇蹟會發生

好多紅黃banner同旗 好核突

竟然認得我

認得你個的

你睇中文定英文

我之前就睇開廣東話

我見啲朋友睇英文 有時好驚啲笑位唔識笑

英文我會留返fox hbo嗰啲播

今天起，從多姿多彩的生活中，活賺更多里數，豐富每個生活體驗。簡單如餐飲或購物，都可為你賺取里數，再兌換成你夢寐以求的生活獎勵。

發左個奇怪夢

發夢見倒仇家

變態神父有幾變態

鐘意用處男血沖涼

一般般 唔算太變態 浪得虛名

食lunch晏教發夢去左disco

辣妹的士高

圖呢

認真問 有無睇過

無

新人lm

勇者塔 去youtube搵 笑死

自貼

有無人識買日本line貼紙

蕉fD囝

一拳包夫

🤡

咩底

信和好多人好驚

好多人都好驚 定好多人你驚啊？

定好多人驚你

渣ga

你打咩 ？
佢話我無權限睇

Strong

Hi o

我好想拍拖呀

點升 ？

好吃的sushi 在元氣

有冷氣！！！

有冇ppl 呀 ？

你係邊

Ppl 呢 ？

唔好揼低我一個

典解牙

涼唔涼

我係讀名校嘅MK妹，今日想各巴絲幫手眾籌出書。

打手你同呢個絲打咩關係

又係青如
高登連登都真係狗屎垃圾都出書

利申 書蟲

好孤單

番緊工呀

仆街無腸到
打手唔好斬死我

驚到打錯字
Agger

冇鬼用

劈餐肉

I know

揾食姐
唔使搵命博嘅

燥到著火 swag 熱情的臭係

乜野叫愈講愈顯得柒
呢度就有個生勾勾既例子啦

咁你同佢咩關係

無
無野做咪做吓打手

做完爭鮮打手做青如打手

幾時做餐肉打手

好喎

幾時做打手打手

agger呢個
上面果個唔好

打餐肉手

gay

打手好野

三國無雙係始祖

咪又係鳩禁

好記得三國無雙X+三角形可以打暈哂D人
玩過一次 係咁用呢招屈D兵仔

利申廢柴

天井100

2隻game 5折買heavy rain collection + 咩好

no man sky

無啊 有我都想買

darksoul3

無啊

dark soul 2

咩platform 呀清

餐肉ds3?

我無

三國d畫面迫真好多

你又色

作為毒撚 淨係去過信和買usb 是否悲哀

叫將軍帶你去買av威威

唔好啦 好貴

不嬲做盜版既受害者

我連買USB都覺得好貴
但我又急急地用 真係好矛盾

agger
交fyp一定要手指交 on99

我返工用咋
用黎develop扮storage

咁高級

🤓

wut9

😖

有無人知邊到有得買

淘寶

點解優子可以咁快手就讚咗達哥ig嗰post

set左達哥ig notification咪得

一開ig就見到

人無法走過每天

唉

為求沒有帶著遺憾活到終點

就是你

讓感覺從此不再簡單 平凡

到處也是彩色

只因歲月印有你我的足跡

情從未變

歷練了多少變遷

還記得

當初的手臂

滿載了浪漫與歡喜

好比櫻花盛開日期

我會替你統統儲起

願你沒有牽掛遠飛

在地平線上也有我為你打氣

去吧

我會永遠珍惜你

直到下世紀

95post風光不再

agger

餐肉

WAC同MAD仔好少上黎

Wac仲去緊旅行

係時候等我推多d post等d絲打入黎俾我認識下

最後晚餐正

懂得快樂都好聽

一個去左陪仔仔一個去左陪女女

寧靜處會寂莫，會落寞，寫一首歌給最深處的迷惘，城內有幾百萬個，願望會蒸發略過

我一回歸就冇哂人
剋死呢個post
橙

肥死你
我都好肚餓

我 好 肚 餓 呀

食飽飽已回家等訓

Show Blocked User - 長勝將軍🏍💨

岩岩先發現將軍個名好波台假膠feel

佢本身就係 唔係咩？

0254

駁唔到

殘廢蜘蛛仔細數學系列活動中心舉行握手會的東西都是我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都

0302

0303

駁吾到

Hi 北上尋歡有咩要注意

記得帶證

要有一套

但佢係真心的

記得唔好開燈

玩完加唔加佢微信再玩好 集思廣益

正既又有折既話 加囉

免費呢如果

唔好沉船就得啦

條女咁好

0344

嗨 我係毒撚第一人

嗨 我係少喝水

雜菜 (朝鮮)：雜菜是朝鮮族一種用粉絲製成的風味食品，輔以切細的牛肉、胡蘿蔔片，以及菠菜、蘑菇、洋蔥等各種蔬菜。既可以作為涼菜，也可作為熱菜

Dak-galbi: Dak-galbi (닭갈비) or spicy stir-fried chicken, is a popular Korean dish made by stir-frying marinated diced chicken in a gochujang-based sauce with sweet potatoes, cabbage, perilla leaves, scallions, tteok (rice cake), and other ingredients.[2] Many dak-galbi restaurants have large, round hot plates that are built into the tables. Lettuce and perilla leaves are served as ssam (wrap) vegetables.

0422 weak

0809 wake

駁吾刀

人地明明真膠

真心膠

隻右耳冇啦啦塞左

原來我唔係玩單機版

去吸耳屎

將軍用口到你吸返啲耳屎

係咪耳筒開太大聲？

古惑狼有三個白金盃 好吸引

Hahahahahahahaha

Wake

玩返uncharted入面嗰古惑狼

Not wake
Strong
Say with me: Strong!

Wowowowowowiwowowowo

stronk

uncharted白金左啦

壯！

wa diu 獵人居然連續出左兩星期

睇咗啦
不過有排都唔會完 又講爭奪又講上黑暗大陸

有排都未爭完
唔知hunter完先定我死先

1250

煮飯

我諗爭完都未上到岸
仲要轉船

[英國研究]愛賴床的人聰明有創意

LIHKG @ Android

英國研究終於有次準

嘩屌

又唔係呀
但我隻耳仔成日都無啦啦塞

買咗好多野

錢

預備紋身有咩要注意 佢改緊圖

好彩唔係我俾

好重呀

紋完貼上嚟等我地話你mk

1234

千祈唔好嗌

星巴巴早餐

1431

真毒第一人
[img]

紋邊度先
有時會睇下紋身post

1541 準備材料

手騙

臂

hello

its me

開台

1658 好攰

1702 你問我唔答

三年

將軍你架車幾多CC
燕梳幾錢

So sad 又矛淫梨禾
禾刀系計俗去切材料算

你都唔答 問黎托柒

prof唔敢叫我答
次次都比人我既創意嚇親

返緊工牙清

例子呢

矛
year1 打後無比人問過

人地次次都係咁寫既

達哥新片又係個件衫

你答左

麥當勞個minions餐好好食
又煮緊雞

無帶usb差電
居然捱到而家

老夫子

幾時請飲

男朋友都未有

將_ 召喚

我唔係女神

放心啦 將_好簡單

留俾更有需要既絲打啦

根據經驗 通常而家無拖拍既 過幾年後隨時係最早結婚個個 但肯定唔係我

你岩
將將_既愛留比大家
大愛將軍

留比餐肉

我唔要啦
餐肉要埋我個份plz

Bonsoir

我都唔要
心領啦
留比D C打們

你岩岩發夢黎

發夢游水？通常都

Last of us真係好大壓力

玩到邊？

2332

女校男生

食飽就瞓啦 聽朝你會發現自己變咗隻豬

好難聽 全程同一種音調

個key

巧巧天

我本身就係 唔洗變

小豬變大豬

0237 真係好sad

0254
條路自己揀 仆街唔好喊

0304
點解仲要攞黎賤？

0305
冷靜啲啦

0310
咪傻啦你

wt7

同你講呀佢

唔好啦
我已經學精緊

Hi 我都係95巴打

個阿叔

扑都未扑過

HI

hide

jo mud gum yeah ng fun

too stronk

u mei same

me strong not a news

bak chi

0937

😒

女女啊!

早晨

你好似好耐冇影爭鮮

上次我訓貝澳聽到隔離營係到啪啪啪

前日先影完

RICH

行過去講句 開門查牌

過黎貝澳catch me la
好涼但好撚曬

比like

黑絲

一啖砂糖一啖屎

1626

狙擊?

啦啦啦

1823 三時三餐

你在我記憶旅行 每步也驚心

買唔買好 ？

叫將軍買比你

將軍

Ps4?

呢個點睇都唔係ps4啦

自隊

比較想知點解PS4要

因為我想買gta係ps4玩...

其實我大你地唔少....

一返黎就冇人

買啦買啦買啦
買!買!買!
唔買點得呀

2004

Pc

有冇人一齊玩 ？

2019 韓國午餐肉巧巧吃

純粹過路風箏不懂愛別人

我入黎涼下冷氣

玩到唔係好想玩

買switch

有緣再見啦咁多位

soooooooooooooooooooo quick

走都走唔撚切 狂風暴雨

rich

u have why leave me

唔好走

2050

七月一日 沒有老麥的第一天 雨
等撚左兩個幾鐘麥麥送仲未到
好撚肚餓
卒

我食緊呀 hahahahahaha

一個鐘都未嚟就應該打電話屌柒佢啦

搵工搵到好灰 中間夾左個旅行 乜都做唔到

新包?

慢慢黎

取消咗個旅行咪得

麻麻地 係得個樣氹人買咁解

which one
唔係有2個咩

舊包

吃屎吧

屌你老母

佢話幫我催下
催撚到下年

新包見到FB勁多肥婆狗衝去食再扮可愛影撚住自己個血盤大口咬撚住個小矮人合照

形容得好好笑

終執好所有野 但仲要慢慢分類收返好啲戰利品

你得㗎

個包字搞到我腦海入面想像嘅係包夫

d小矮人真係要有返咁上下想像力先諗到係乜
你話係大蕃薯我諗都有人信

我

又

你一定係買左好多野

要

去

旅

今次有冇買上次冇買既野

行

😫

包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包包

係好笑既背後
有幾多毒撚既眼燒傷左

你死啦
包......氣

我見親果D比人咬左一半
好橙

又有冇買上次D手信

我個名要入小氣簿啦

包法利夫人小氣薄

爭鮮永遠懷念你

wac

Bye bye la

咩樹

精選鞋款低至55折，全單3件仲有額外9折，只限今天，千祈唔好錯過。

在日係咪唔洗講日文

有fd係kfc見到達哥叫雞

優子搵我？

好心你幾廿歲人

除左有個日本呀婆瘋狂同我講日文 其餘都唔太需要
我都唔識講

七一大遊行是香港自主權移交以來最為持續的大型活動之一。一般認為，七一大遊行源於2003年，然則，自1997年香港主權移交後，香港民間人權陣線等社會運動組織已發起有關活動，但規模較小。

冇呀

有冇放工時間迫地鐵先

搭完之後就覺得香港地鐵都唔係好迫姐

榮譽文憑是一種畢業資格。從前它是香港一些專上學院所頒發的最高學歷。在北美，則是頒予成績優異的高校畢業生。

中大科大合併風波是指2002年10月，時任香港教育統籌局局長李國章提出香港中文大學與香港科技大學合併的構思所引起的風波，事件引起兩校不少學生及教職員均反對，同時李國章也備受批評。

點合併

啲野邊到搵

日本妹

wiki

放工時間有女性車卡冇咁迫個喎 (好似係

大日本帝國（日語：大日本帝国〔大日本帝國〕／だいにっぽんていこく、だいにほんていこく dainippon teikoku, dainihon teikoku）是日本在1889年至1947年間所使用的國號，源自《大日本帝國憲法》，雖然1936年之後才成為官方文件上的通用國號；1947年《日本國憲法》頒布後，日本官方不再以此為正式國號。除了用來稱呼《大日本帝國憲法》施行之下的日本，國際上多用此來指稱日本從1868年明治維新開始到1945年二戰戰敗之間，天皇掌握政治實權，同時對內施行現代化、對外施行擴張政策的歷史時期。

天皇是日本君主的稱號，為現代世界中唯一使用皇帝（Emperor）稱號的君主，以其為首的日本皇室則是世界上現存最古老的皇室。在明治維新至1947年為止而施行的《大日本帝國憲法》中，明定其為國家元首；之後接續施行至今的《日本國憲法》中則被定義為「日本國以及日本國民整體的象徵」，為「無名有實」的虛位元首。

天皇的族系號稱「萬世一系」，從首任的神武天皇以來一脈相傳，並不像中國、韓國、越南等周邊國家經歷過改朝換代，這是由於天皇在歷史上能掌握實權的時間很短，所以反而能避過戰亂，使皇室更加長壽。由於天皇與其家族在古代被認為是超乎於普通人的存在，因此直到今日都是沒有姓氏的（歷史學上稱其為天皇氏[來源請求]）。而在神道教傳統中，天皇被認為是天照大神後裔，故具有神性；但二戰後，昭和天皇發表《人間宣言》，完全放棄天皇在過往被賦予的「神性」。

明治維新（日語：明治維新／めいじいしん Meiji Ishin），又稱為「御一新」，是指十九世紀中後期日本的一段歷史時期。於這段時期，由維新志士所建立的新政府推行了一系列現代化改革，促使日本天皇制度和新的行政體系的確立，是日本近代史上的重要轉捩點。

不平等條約是指在簽訂條約的國家多方中，一方（或多方）以武力或政治施壓等手段，脅迫另外一方（或多方）簽署的條約，由於締約雙方的談判地位不對等，導致最後締結的條約不平等，因此條約通常都會對某一方的國家主權和國家利益產生侵害。不平等條約通常是停戰的條件和結果，為了結束戰爭而簽訂的條約即為和平條約。

文明開化，是指在明治時代，西洋的文明傳入至日本，引致在制度及文化上出現巨大轉變的現象。近代化＝西歐化，是在明治時代的一貫課題。文明開化這個詞彙一般是用來指，在明治初年，世相風俗從以來的封建社會出現大轉變的時期。

俄羅斯帝國（舊俄文：Россійская Имперія；俄語：Российская империя），亦簡稱為沙皇俄國、沙俄、帝俄或俄國，是1721年彼得大帝加冕為皇帝起至1917年尼古拉二世退位為止的俄羅斯，同時也是俄羅斯歷史上最後一個君主制國家，由羅曼諾夫王朝統治。全盛時的疆域，北起北冰洋、南達黑海南部、西起波羅的海、東達阿拉斯加（1867年前），包括了整個中亞、波蘭及芬蘭，與挪威、瑞典王國、德意志帝國、奧匈帝國、羅馬尼亞、鄂圖曼帝國、波斯（今伊朗）、阿富汗、中國（當時為清朝）、朝鮮與日本（前期為江戶幕府、後為大日本帝國）接壤。根據1897年的人口普查登記，俄羅斯帝國共有1億2,560萬人，至1914年達到1億6,570萬人，僅次於大清帝國及大英帝國。

德意志帝國（德語：Deutsches Kaiserreich），亦稱德意志第二帝國，是指從1871年1月18日普魯士王國統一日耳曼地區到1918年11月霍亨索倫王朝末任皇帝威廉二世退位為止的德國。其正式國號「德意志國」（Deutsches Reich），也是後來威瑪共和國和納粹德國的正式國號。

《培根配什麼都美味：70道絕佳日常菜餚》（英語：Everything Tastes Better with Bacon: 70 Fabulous Recipes for Every Meal of the Day）是一本介紹培根配合其他食品烹飪技巧的食譜，由《俄勒岡人報》專欄作家兼食品評論員莎拉·佩里創作。該書於2002年5月1日通過可若出版社在美國出版，2004年又通過蒙特婁的權利出版社（Les Éditions de l'Homme）出版了法語版本。佩里在書中描述了自己結合糖和培根的原創食譜理念，其中包括有培根風味的菜餚和西點。

高登·詹姆斯·藍希，OBE（英語：Gordon James Ramsay，1966年11月8日－）是蘇格蘭的一名廚師、餐廳老闆和電視名人。迄今為止，他及他的餐廳總共獲得了17顆米其林之星。

大不列顛島（英語：Great Britain；蘇格蘭蓋爾語：Breatainn Mhòr；威爾斯語：Prydain Fawr；康沃爾語：Breten Veur）是一個位於歐洲西北部的島嶼，面積209,331平方公里（80,823平方英里），是全世界第九大島嶼，也是歐洲最大的島嶼。2008年中統計人口共5,960萬，在各島嶼中排名第三，僅次於印尼的爪哇島和日本的本州島。

巧支力拉

但我見有男人

幾點呀

聽日一定會更好天既姐

唔記得
但明明寫住女性，佢係有分時段？
但我訕得係一個男，其他全部女

香港中文科技大學

天荒地老榴槤在摩天輪

2358 食唔食野好

好

2359 你問我答下啦

要你答會唔會好難為你啊

唔會呀 come on

食啦

arrrrrrrrrrrrrrr

睇佐一晚龍應臺嘅書

包包最鐘意咩姿勢

親愛的安德烈

我最鐘意打側訓 夾住同攬住攬枕咁

請用文明來說服我

包夫睇曬包夫未

+1

我都係

膊頭好酸痛呀

話時話 我都未睇哂包夫

未呀

100字包膠

等我睇完先

結尾好淒慘

已經續借左三次

我仲係睇緊開頭 包夫同佢老公結婚個度

寫住個大綱先

咁唔劇透了
等你續借10次先

未入戲肉 寫唔到

好似最多五次

講包生細個講勁耐
仲有包生阿爸阿媽

快啲睇啦

咁你點答

包夫嘅書關包老爺同包奶奶咩事

也咩嗲

你問作者

聽日先

第一眼睇左親愛的瑪嘉烈

後生就拼下

太安穩無左份鬥心如果有咩事出返黎就鬥唔嬴

親愛的以烈

包包鐘意有pad定無pad

0037 大凶捕

lmed

見到uniqlo個大減價廣告嚇親

#12

Weak sin
Bye

Me dou weak lu 88

覺唔覺vans係所有鞋入面性價比最高既牌子

In vans i trust

0144

我幾時變左優子？
On99 FF少陣好冇
邊有女得閒搵你

呢個真

0245 SMTM6

SMTM6?

0302 time for sleep

0408

好熱

韓國rap節目 show me the money 6

0442

醒左姐

打少d丁啦

諗起以前有個借錢廣告 d人係度唱show me the money

ching你呢期好似健康左

same

星期一開始返工 慣咗夜瞓要日日早起都唔知點算 仲要日日上山

咩年代

0456 time to weak

Strong la
Weak what?

睇完記得講下好唔好睇

又落雨
想去游水添

心動不如行動

想去試一樣同自己degree好唔同既野

有面試恐懼症

游左兩日
但夜少少又要出門 好似好急咁

😂

今晚做toys story

絕對適合假日的日系自然風單品，85折就可以到手，馬上click入黎睇睇盛夏新品。

頂 我要出街先黎播

好似播第一集
冇幾耐先播完依家又播

you've got a friend in me~
you've got a friend in me~

睇到悶

1435 強

第一集睇左十鳩幾次
有碟 以前室逗窿個陣成日開黎睇

反正佢地都係睇三眼仔㗎姐

三眼仔得好少機會出場

哇～

你點解會鍾意三眼仔

其實係咪得我覺得三眼仔好鹽濕

薯蛋頭正啲囉

你啲taste仲特別

我鐘意隻恐龍

薯蛋頭太太正啲囉

個樣傻下傻下好得意
你救左我地 我地會永遠感激你架～

對咸濕眼

23

3隻叫唔叫1對

1618

1629

1634

1729

等巴士都已經成身汗

1748

🙄

😡

😠

1843

我問你答唔答

你問我答

呠

咦~ 好臭呀！ 做咩放屁呀！

忍唔住呀呠呠呠

個post好臭

開大啲冷氣先

2027 係咪你問我答

唔信

好想去旅行呀呀呀呀呀呀

no timeeeeeeeeee

想去日本

不停食野

不停買野

訓酒店大床

碌黎碌去

係咪我太得閒

走

慘

人呢

2340 飽

0004

邊兩個俾腐皮你

0136

幾時先爆呀

haha

第888個cm
祝你發過豬頭

認真，我覺得男人25歲以上先拍拖，會好好多條路

#891

0218

想開學

但唔想返學

Roarrrrr

Nobody

單機

#900

終於#901

然後#902

跟住#903

接著#904

#906了

痴線

數錯左添

可能眼訓

發覺自己一無是處

咩都唔識

咩都唔叻

咩叫夢想

我冇夢想

淨係想平平淡淡咁生活

所以我同一條咸魚冇分別

我好怕對住d多野講既人

對住一堆多野講既人更加係惡夢

x(

)-&@:$/&@-@:$/@-@/@"-"$:(/

想睡了

包包原來鐘意r patpat

故估！

HA

好爽

曬傷左 所以唔返工

可以咩

可以 就快埋尾 老細都費鳩事理我

正呀—
是下雨天哦

晾晒啲衫出去

琴晚聽左好多次都聽到我媽講保守試紙
原來佢係講好醜試紙
咁大個先知佢嘅存在同功用

咁夠薑 上次落雨整濕曬搞到要洗多次

咩黎？

最近試過好 多次

好白事要帶 我估係用黎擋住啲野
但佢話好醜事都要用

我頂 佢正確名係叫 好醜事紙

未聽過

仲以為係用黎測d咩病既試紙

啱啱番到office

Still on the bed

繼續weak

咩價

😺:「喵~! 喵~! 喵！」
我：「你嗌啦，你嗌破喉嚨都無人理你架啦」
我老豆：｢你都痴撚線｣

佢想出籠玩 但佢會瘋狂咬我

最後今天55折，黑白灰女生最愛單品，簡約又不單調，立即搶購心頭好。

個post開左四日都未爆

推post la
成日weak

我一醒就推post啦

我係weak好多次 因為次次都係訓幾個鐘

#978

hahahahahaha

點解咁想爆post

矛duck解

推

轟呀

睇下幾多連

嘩 day能仔呀

喊出黎

有畢屎 支ak跌左落地底

呀 你快啲飲呀

頭先嚇死 腎上線素急速上升

係三倍再三倍再三倍 三既三次方

離心動劈

狂風刀法

虎落

嘩 痴孖根

嘩 救命呀

一野注射
黎明燈
繳械呀話你聽